去邊到買sim 卡好

見隔離講到咁，黎緊去日本都唔知去邊買好

巴打有冇推介

我係去鴨寮街買sim2fly

是但鴨記買啦，上網租強又得

Klook？

鴨記信得過？

taobao 啦

認陣 淘過2次去日本 無出事

真

認真 去翠華買過幾次 無出事

淘過三張去首爾用。完全唔掂

邊到翠華

鴨記小龍買過2次，4g 7日

鴨記千祈唔好，九成卡都唔掂，除非你覺得 2Mb/s 夠用啦

淘寶都唔係隻隻得，試過好撚多隻寫乜撚嘢 4G 冇限速，點知又中撚左伏，同鴨記啲貨一樣...

淘寶的話要搵有隻叫 Freetel SIM，至少去到 20Mb/s

sim2fly啦
唔會出事

邊到有得買

可唔可以share wifi?

鴨記大把 之前去日本7日用過 速度ok又平

買多張事啤穩陣

鴨記咪有囉，我七月中去完都不知幾快幾順

好奇問下 呢D卡點做到咁平同支援咁多國家

我係鴨記買3 既sim card去歐洲
12GB 一個月 200蚊 ，
好洗好用又快
平過歐洲買多多聲

有無人用過birdie 好似幾正wor